{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048602",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002023018?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영덕 소원가족펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。 予約人数に追加される場合は、事前にご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒に宿泊する場合には、ペンションによって入室を拒否することもありますし、払い戻しもできません。 宿泊施設では法的に青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 次のご利用のお客様のためにチェックイン及びチェックアウト時間を必ずお守りください。 客室や周辺施設を使用する際、施設物の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、これによる損害賠償の責任も負うことがあります。 客室の安全と火災予防のため、魚や肉を焼く直火方式は許可されず、個人的な炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間が未確定で料金及び料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 ペンションではメゾネットタイプの一軒家客室とIPTV/WiFi、バーベキュー場などの予約特典を提供しています。 バーベキューを利用するには事前に炭代を前払いしなければならず、食べ物は個人で準備する必要があります。 駐車も可能であり、海水浴場と近くに位置するペンションです。 盈徳日の出公園、江口港、三沙海上公園、コレブル海水浴場、八角山、七宝山自然休養林などの観光地が周辺にあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数を追加する場合は、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊する場合には、ペンションによって入室を拒否することもあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設では法的に青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウト時間を守らなければなりませんか？",
            "answer": "次のご利用のお客様のためにチェックイン及びチェックアウト時間を必ずお守りください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の紛失や毀損について責任はありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設を使用する際、施設物の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、これによる損害賠償の責任も負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室での料理やBBQはできますか？",
            "answer": "客室の安全と火災予防のため、魚や肉を焼く直火方式は許可されず、個人的な炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "騒々しい行為や飲酒は許可されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金表の間違いや未確定の場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "ペンションごとに期間が未確定で料金及び料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの特典は何ですか？",
            "answer": "ペンションではメゾネットタイプの一軒家客室とIPTV/WiFi、バーベキュー場などの予約特典を提供しています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用するにはどうすればいいですか？",
            "answer": "バーベキューを利用するには事前に炭代を前払いしなければならず、食べ物は個人で準備する必要があります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "駐車も可能であり、海水浴場と近くに位置するペンションです。盈徳日の出公園、江口港、三沙海上公園、コレブル海水浴場、八角山、七宝山自然休養林などの観光地が周辺にあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 572,
        "QA": 765
    }
}